Bir "YAPI(struct)" tanımlayınız. Bu yapının adı "XXstructNameXX" olsun. Bu yapının 1 adet "XXelementBaseVarTypeXX" tipinde ve "XXelementNameXX" adında elemanı olsun. Ayrıca kendi tipine 2 adet işaretçisi olsun. Bu işaretçi değişkenlerinin adı "prevElement" ve "nextElement" olsun.